![Cloudfence](https://cloudfence.com.br/wp-content/uploads/2018/08/logo-1.png)

# **Cloudfence Wiki**

O propósito deste repositório de documentação é compartilhar o conhecimento adquirido por nós, no dia a dia de nossa operação, com toda a comunidade dos softwares livres que aqui usamos, ajudamos a manter e que fazem parte das soluções e serviços por nós prestados.

## O que irei encontrar neste repositório ?

* Documentação auxiliar sobre projetos open source que utilizamos:
  
  - OPNsense
  - Wazuh
  - Proxmox

[Wiki em Português](src/pt/index.md)

[English Wiki](src/en/index.md)


## Contribuição
O conteúdo deste repositório é criado principalmente por membros do time técnico da Cloudfence, porém não se limitando à estes, contribuições serão sempre bem vindas e submetidas aos termos de [licença BSD](https://github.com/cloudfence/cloudfence.github.io/blob/master/LICENSE). 

## Copyright
O logotipo e a marca Cloudfence são de propriedade de CLOUDFENCE SOLUCOES EM TECNOLOGIA LTDA, a reprodução destes é condicionada à autorização prévia.



